平時冇事又唔見您去食 人地一執就個個良心商店

屌您地咩 唔好淨係話西九嗰間啦
之前好多間食店都係咁
如果您地一早去食人地點會執？
又或者 如果真係好食 又點會執？

港豬係咁

淨係匯展話加租加一倍
再唔係直頭唔繼租比你

都夠死啦

如果間野好食 冇左A點 可以去B點續開
唔係全香港都係領展的

搬野唔洗成本？
再講未必搵到同樣租金價錢既鋪位
同樣租金都未必咁方便

搬完之後熟客未必去返
普通客更加未必去返
成個人際網絡會斷左
宣傳又要再搞過

您

平時無幫襯開真係執關我撚事

關人撚事，有好野介紹咪去食

真係完全唔知關人撚事

講真 如果本身掂既 靠口碑都會令到好多人識
就算因爲某啲原因而結業
好快都可以去第度開返
但唔係囉 而家呢啲小店 真係小到冇人識
唔執笠冇人識 真係

係咁架啦

屌您

乜尻

「您」係敬稱, 咁你屌乜撚
香港除咗公司對顧客之外根本唔會用個「您」字, 唔知你學大陸定mk

打倉頡手快快打埋個心字

手快快 快到成個post 打3次你字都打錯做您字

柒就認啦 上邊仲要話人乜鳩

其實 乜尻 又唔係屌人既
同埋 您 你 有乜所謂？

唔係點自拍 點打卡 點話比fb d 朋友聽自己好留意時事 好care 其他人 好care 香港

有客源=有盈利？
訓撚醒未

分清楚好嘅

個個都係臨執個陣先去影相打卡，把撚咩

咁冇客源都可以有盈利既

之前柴灣有間老麥執笠，即刻成班on9衝出黎話舊式老麥買少見少 仲要勁多人去打卡
我屌你果度環境衛生差真係不在話下，喂，大佬果間老麥黎
跟本D人都未去過就盲撐

😊屌您

重有山林道

何況呢啲小店佢哋嘅資金真係冇咁多
如果搬去地舖嘅話租金真係負擔唔起
樓上鋪就唔使講啦
邊有人特登行上幾層樓食＄5嘅雪糕
大型連鎖商場就諗都唔使諗架啦
再唔係就跨區
搞到要重新建立好多野
係就搬去區內比較頹嘅商場